廢話唔多講！藍絲就係暴徒！

藍絲打人係暴徒
非禮掉泥屌老母
撐警老黑齊關照
B哥阿倫齊齊笑

貼街招？

比議員搞大佢

聯絡受害人

打都打左，唔好浪費要做好文宣啊

而家係集中番焦點既時候啦 各位抱住希望既香港人

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點